Když jsem byla mala holka chtěla jsem být zvěrolékařem , pak archeoložkou .
Vždicky byla jsem rada zviřatkam a dějinam .
Ale když jsem byla na vykopevkě a podivala jsem se na í jsem razuměla , že to byl špatně napad .
A zvěrolékařem jsem nestala proto žě , bojim se krevy .
Teď už chci studovat politologii , dejiny , philozofii a cizi jazyky .
Určite cheta bych byt diplomatem nebo mít restaurace .
Ale pak me budu planovat proto ze chci me začatek dostat do univerzity .
Ovšem připravuju !
Často chodim do restauracy a mluvim hodně anglicky a češsky !
Ahaha .
To je vtip .
Bohudik , rodiče souhlasí s mujej volbou a to je hězky pro mi .
Oni rady všichnim můjim usílem a vzdicky podporovajut jich !
